开发相关经验
=================================
*   尽量使用jQuery#bind，这样可以多重绑定事件。

调试相关工具
=================================
*   http://jsbeautifier.org/  Beautify, unpack or deobfuscate JavaScript and HTML, make JSON/JSONP readable, etc.   